有冇人食過耶穌個五餅二魚

個餅幾好食

食完飽到嘔 到而家都未餓過 痴線

笑左

而家都未撚食完

他又拿起餅來，祝謝了，掰開遞給他們，說：「這是我的身體，為你們獻上的；你們應當如此行，為的是記念我。」

屌你
呢段好似唔關事

魚魚有靈性
大家唔好再食啦

佢唔咁講邊有咁多野你食

食過魚仔餅，算唔算

五餅應該係指嘉頓濕鳩餅